果12條友有咩野唔可以再用

美資銀行
Facebook
Twitter
M記
仲有咩?請補充

想知

中資銀行其實用唔用得
同其實制裁d 咩 有無文件睇

電
啲煤由澳洲入口

該會員以往言論 (11)：
1 . 香港警察好好人
2 . 藍絲言論
3 . 藍絲言論
4 . 藍絲言論
5 . 藍屍言論
6 . 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 . 藍屍言論
8 . 假消息標題黨
9 . 藍屍言論
10. 藍屍言論
11. 藍屍言論

Visa Master

Btw
M乜撚野記
宜家叫金拱門

冇得飲可樂

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

保險

Windows

點會淨係美資銀行

任何銀行有做美元，都唔可以同佢地做生意（戶口，信用卡，貸款等等）

中銀都唔使同佢做，因中銀都有美國業務（swift code, 中銀美國既a/c 等）

即係基本佢地以後只可以用現金

只剩一間，崑崙銀行

咁你用唔用美金結算啦

唔用嘅就可以當佢唱歌

用嘅話就要制裁

仲有銀聯

好似連坐，親屬好似會受牽連

手足記得督灰
見到佢哋去邊間買嘢 就要影相報料喇～～～～～

iphone可以用，但apple服務就用唔到了

Netflix
Amazon

支付寶應該都唔用得
微信支付就應該得
黎緊政府大推微信支付

中銀係美國上市wo

唔可以用微軟嘅所有軟件。

hi五毛

咁用咩 用Linux?

冥通銀行咪用得囉，怕閪咩

VISA

我睇返個罰則

其實中銀依d仲食得落，我估中銀會繼續提供服務
搏依段時間裡面中美打唔成傾得掂

CPU? GPU? Memory? All龍芯定中芯？

唔係十一條友咋咩?

American Standard 廁所都冇得你用

仲有個非洲佬

咁會唔會死

上網，政府大把Cisco device🤔

錢事少
20碌你話要幾多安家費先可以祭到條友出嚟孭先

星巴克
(政府全線辦公室準備轉用 瑞幸）

佢淨係制裁 11個人

政府應該冇事嘅

架車可唔可以入油

有幾難，搵d愛國撚一世留係大灣區美國都捉唔到啦
除非美國滅左ccp姐

可唔可以坐飛機？

美國點知中銀有無服務被制裁嘅人?

我覺得係有證據證明到佢用過既美國產品/服務
e.g.銀行呢啲有交易記錄,銀行唔會搏
但如果話美國公司既餐廳,難證明佢係制裁開始後食過,佢地就會照搏俾佢食

咁愛國梗係用華為屌米啦

不如你問有咩可以用好似仲快數完

Thanks 已block

Visa master?

身分證 護照no 地址都知
你覺得香港真係冇特工？

你覺得咁樣落美國面，真係淨係罰錢了事？

係咪即係果我係美國公司, 例如Nike, 係香港有間nike shop, 你條撚樣入尼, 我都唔能得同你做生意?

就憑「美國」兩個字，夠未？

轉左台去中移動聯通未

用麒麟os

好有心

係
個sanction本身係target古巴北韓伊朗呢啲敵對國家
呢堆國家／個人本身同美國關聯未必好多

但今次係第一次用喺發達地區度 所以執行上會好有趣

我當佢os得啦，咁佢啲26nm供貨ok未？
要做個機箱都要時間，體積好強大架嘛

好期待，呢11條友去邊間街舖都冇人做佢生意

［突發］崑崙銀行開始多人開戶口

係Symbian ，少數唔係美國產操作系統。

理論上佢身上面出現你公司logo都可以被罰
當年marquez都係俾人制裁緊去踢世界杯
可以睇返呢段新聞：

又block一件 thanks

罰款事少，無美匯業務事大

百事都無得飲
飲維他奶啦

政苦唔係用華為咩。分裂國家。

不如問仲有咩可以用

維他奶好似有美國版...

nmsl

Visa

Master

American Express

Google account

Apple account

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

快d死啦 藍曱甴

今次只限美國公司或者美國人擁有多過50% 股權既公司

但美國係咪真係會用哂所有金融手段罰銀行先？

中銀雖然歐美業務唔多，但始終有唔少香港人/少量歐美人士係香港用佢
真係完全制裁佢，到時會好易殺錯平民

港幣有同美元掛鉤咁係咪唔用得港紙？

Ie, chrome, youtube

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

45日內唔可以用wechat同tiktok

係美國果班果班肯唔肯去坐

好快就會搵埋你依啲藍絲岀嚟制裁
到時你咪知你重有冇𨋢搭

原來我都block咗佢

正
多謝巴打

Nike
Starbucks

你係未無腦架

一搭就即刻out of service

辛苦曬，見你個個post追住佢屎忽係咁踢

認真講句
佢用汽水機賣你都唔知啦

理論上唔會知 不過唔重要
其實要做鳩你 冇服務過都會老屈話有
美國班特工係香港既任務就係咁用

可唔可以唔好撚再講食m記 飲可樂依d柒野
搞到個制裁成個小學雞咁

多謝追擊

即刻打電話問華為抄完個widow os 未

已封鎖會員 HKUSecret

然後如果好似妹妹咁影張相讚好食
咪變咗死亡之吻

Google

銀行服務 eg:有mortage 應該會call loan,無credit card用
保險公司會退保???

飛機杯和Pronhub perminue

明日政府林酋又宣布
一系列新措施
加大力度
加大人國危法執法範圍
震攝香港人了
再加多幾個
利益輸送嘅項目
把香港人的錢送走送快啲

次次都係咁報仇㗎

所有銀行都有個sanction list
如果十間銀行，其中一間可以比呢d受制裁人士使用服務
其餘九間唔得，咁d 制裁犯咪去哂嗰一間？
所以一定係十間都唔得！

利申：做過恒生 大新

Facebook 個d 其實點封，開個新email 就ok 啦

Check完未？

國安法你都會自我審查啦
堂堂一間大行會唔會為左果幾個下等官走去犯法

唔可以入美國冒險樂園

我英文差冇睇制令原文
但睇幾篇報導都係話凍結佢地在美資產咋喎，中資銀行都算？我好懷疑囉

其實Apple係咪真係會終止服務

八達通閘機都唔識用嘅人，你肯定佢識用汽水機？

其實揾個助手幫佢申請咪得…係銀行户口麻煩啲啫

罰錢唔係問題，繼續提供服務，同畀人捉痛腳無分別， 冇事由自可，有事就名正言順做你

thx師兄 已block

iPhone

麻煩用返華為

Blocked

所有銀行都唔用得

崑崙銀行

基本上唔會有銀行再做佢地生意，特別中銀，佢美國有分行嫁，仲要用美金結算，又用SWIFT。除非佢好似崑崙銀行咁，唔用美金、唔做國際生意。但你諗下中銀點會咁大犧牲？！ 想像下中銀會變成北韓咁鎖國閉關一樣，堅無可能。

外資行在香港的分行 (eg 台資、美資等）就更加唔洗諗，唔通做你11個廢物生意，搞到總行/母行被美國罰錢或者無得用美元咩？斬腳趾避沙蟲，係我連香港間分行都摺埋都唔做佢地生意啦。

利申：唔係9Up, 做開打擊洗錢及制裁咨詢

但你睇陳智思聲譽問題，大銀行唔敢搏

順手問埋銀行做Compliance既朋友，佢話11個人的直繫親屬開戶都唔會批。現有戶口，都要佢地關戶口。

所以，對其直繫親屬有無影響？有！仲大到預計唔到

幾時制裁埋哩條殘種

依有人篤灰

有一年寬限期，慢慢研究

美國冒險樂園

想像唔到竟然有人未blk呢條撚樣

今次將佢哋制裁嘅規格係最高級別！ SDN ！
簡單啲嚟講，
- 任何美國人同佢哋交易，即屬犯罪
- 佢哋在美資產由今日起自動凍結

Facebook 如果喺香港收佢哋港幣，唔犯法
喺香港收美金，都唔犯法
但，如果Facebook用新加坡戶口收佢哋美金，而呢11隻嘢用香港戶口匯錢過去，因為大部分銀行都會將呢筆錢route佢美國FedWire，再到新加坡。咁就係犯法！

Block 咗好耐啦

去戲院睇荷里活電影得唔得
飲可樂得唔得

icloud-app store廢左
google- play store廢左
twitter
愛立信
netflix
要視像通話 zoom,hangout,facetime,slack,whatsapp都無得用
ups,fedex

點知係佢地用緊
除咗銀行
其實有個代理人。 分身。 咩都解決晒

美式英文唔准用
遲下英國跟埋機就直頭英文都唔用得

Pornhub

點解林奠個FB仲係度

一早block左

唔買得美股？

好清晰

visa Master credit card

compliance/kyc 瀨野可以罰銀行幾億

🙏🏻 thanks

我都搞掂

唔好坐Benz
坐恒馳啦dllm

林鄭請工人 司機 應該冇問題？

一早block 左隻狗

佢個官方fb係咪執得 ？

我見林鄭個fb好似仲係度

無藍剔，到時個個可以幫佢開

Email WhatsApp

AE都無得佢用

係真唔係呀
林鄭冇咗facebook就正

收皮啦五毛，我宜家屌你老母啊

如果中資銀行有美國市場都唔用得
所以 中銀戶口都可以收皮

姐係用香港account 出糧就ok?
政府用 銀行出糧比佢地都ok?

五毛

visa 同master card?

#153 都係

用緊iphone係咪即刻會變磚？

ok thx

銀行due diligence system 會自動入左Ofac sanction list

基本上正常就一定會close 戶口

但如果香港政府俾個新ID 新身份佢地
支銀求其用新身份開個新戶口俾佢地 唔同名 唔同ID
HKMA扮睇唔到
美國又好難會查到
而今時今日真係會做得出

正常程序就一定會銷戶
無一間銀行會搏

渣打試過罰11億美金

佢suppose 所有係美國有業務概企業，都會遵守
如果比美國發現左企業刻意隱瞞，一樣做埋間企業

E.g, 匯豐

唔係
只要你間公司係美國有業務/有用美國概服務
就一樣受影響

政府有account 係美國wo
出糧比佢地 會唔會出事呢

visa master 銀聯 wechat pay ali pay 都係美國上市wo 全部唔用得？ 理論上？

無得同銀行交易同用信用卡，咁佢地爭落既卡數係咪唔洗找

同埋班人要醒目
例如用信用卡找數時
唔好比人發現張卡係匯豐/中銀/other

理論上
佢地用新身份去做就得

當然...
俾CIA查到嘅
果間銀行收得皮 一罰就幾億美金
嚴重嘅唔俾用美金結算

正常就無銀行會搏

但土共壓力下 唔知邊間行會幫手

你睇下，就係咁簡單，連飲支水都唔得

香港M記中資喎 同埋40萬月薪會食M記？

block

弱弱一問：係confirm 咗連有美國業務嘅銀行都唔用得？
咁即係基本上所有Credit cards 都唔得啦喎

唔知林鄭會唔會咁衰仔偷偷地打開Google搵野呢
唔想認輸就死返去用百度啦柒婆
CarrieLam_777@qq.com

好波師兄